20201127 我愛中島健人

松島聡生日快樂

お誕生日おめでとう

聰聰生日快樂
抽左ps5 未

邊度抽

幾間鋪都有希望抽到
kenty 約左我性誕打ps5

廿三留名

呢輯影得好好 果然係more

聡ちゃん愈嚟愈靚仔啊痴線